是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。

一人晚餐

流口水了

條魚幾錢？

50幾

石斑？

條魚